點溝一個好friend既女仔？

識咗好耐 一直都好friend 想溝可以點？

點解現在先想溝？

佢近排先分手

咁要等一排先

等一排驚佢比人溝走咗

接唔接受到溝完無咗個朋友？
可能人地一路只係當你係好朋友，一啲意思都無
即使分咗手都未必考慮你

Agger

想keep得耐就唔好溝

衰左連朋友都冇得做

見過幾個本來係好fd 之後一齊左
但係都好快散左

我有信心溝到既...諗緊去唔去啫

咩原因散？

其實我想開始一段新感情黎忘記上次果個

你一開始識佢嗰陣時已經有仔？

你有信心溝到又會問點溝既？覺唔覺得自己好搞笑

係呀

我有信心如果溝既話應該得 就係唔知應該點溝

我都唔知 冇問

姐係你唔係真心鍾意人

唔好

當人水泡

咁仆街嘅

friend zone好難架wor..
除非確定佢對你都有意思架姐

你連點溝都唔知，咁你d信心係條j度黎？